如果發明左不死藥，會唔會發達？

有無副作用先

賣比習大大

老闆會買比員工
係人工扣返錢

冇錯
情況會有啲似加勒比海盜入面咁
腦細=David Jones
港豬=船員

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？